依個時候應唔應該買bitcoin作避險

見到Bitcoin升到差唔多10k USD
其他細coin例如ETH都不斷升
好似買黎作為避險都幾好
依家用app 買crypto都好方便

而家啲crypto同港、美大市correlation 唔太大，放入portfolio幾好，不過風險高買portfolio幾個%就好

其實長遠咁多國家印銀紙
btc實有重要性

問題係唔知幾多先叫平

24小時內會升到 10000，要買就快

bitcoin 好難抄，7 x 24 ，又升跌得快，你唔用program真係唔好抄，唔係你訓一覺可能無20%

買少少唔理佢，預totol loss賭長線嘅心態好啲。

我有用program炒 跌過某個位會cut loss

有十萬左右喺 BTC
兩年前買落，鳩坐

用咩APP 買crypto

可以用信用卡買
淨係收3% charge
已經算好便
而且即買即有唔使等

買一個全世界數一數二高得險既產品黎避險
好野好野

不如你掉番轉
投資Bitcoin 然後買美股黎避險

*高風險

開左個page分享買賣，有包括bitcoin
可以一齊交流下

倫敦金班友又可以叫人入手避險

Crypto 係要金精火眼睇住個市先有機會贏，同埋呢個禮拜 BTC 升咗好多，上星期入會有賺，而家怕怕

岩岩突破左周線，我覺得仲有得升多10%左右

牛市開始 今年最少30k

Matic正野黎 自己研究下 有機會幾個月內升到十倍
現價0.023
目標價0.4

原因係每次有貿戰消息 疫情 打杖
除左金價升之外
Crypto都會爆升
個定位係差唔多
我個人覺得最大風險係喺買賣平台既可信性度..

至於美股..升到咁樣唔想買..唔想高追

唔使mon住
用program 自動買賣左幾個月

你係將用倫敦金類比bitcoin ?

買左

ETH前排重係140usd..
依家升得好誇張

係，快d all in

一個月升咗六成，條線仲要愈來愈斜

師兄，求指教，點用program 自動買賣，唔該。

大家理性討論啫

呢個時勢換得返做真錢咩？

我係用 Quantconnect
免費無限 backtest 超好用
LiveTrading 每個月就 20usd
本身識coding的話就好易

個ac咁耐冇用,就係用黎開bitcoin話題
仲要係有經驗人士,識用program炒下話

就算玩現貨風險都唔低
加上你入左貨真係可以控制自己唔玩埋期貨??
唔係話玩BITCOIN一定PK
但BITCOIN個作用一定唔係避險掛

我做開cd-rom
利申非打手

我一定只玩現貨
唔想有leverage搞到傾家蕩產

都有p2p platform既
如果用電匯就等好耐

銀包有1000蚊，攞10蚊玩下
銀行有1萬蚊，攞100蚊玩下
身家有100萬蚊，攞1萬蚊玩下
買入後唔睇佢，當借左俾人，兩三年後睇睇，剩留幾百幾千就當朋友還唔到，若然有可觀數目，即係朋友搵到食，依錦還歸。
個人睇法，不喜勿插，唔該

認同 我都係咁樣做

最幣一跌就2，3日內跌3-4成呢

咁都仲叫人買

U failed

一般人話btc避險
個意思係佢個走勢同股市、樓市、貨幣等主要指標無關
唔會一齊仆街
唔係話佢低風險

用高風險產品黎避險點都唔合理
買反向產品就真係避險喇
避險仲想有高回報
本身就係矛盾

目的其實係避開某一種風險
而唔係排除所有風險

例如某一堆股票因脫歐而跌
你轉買btc仍有機會賺錢
當然btc本身都大把風險
但唔會係因為同樣原因而跌
至少算係避左脫歐風險

利伸，我都唔信btc
純粹分享返班支持者嘅理論

其實都得
樣樣產品都各有自己風險同避險作用
睇你信邊樣
我信Bond多d

學到野 都合理

買bc不如買口罩

識野既已經一早買定
黎緊幾個月將會係爆發期

...

係黃金

幣少又復出呃人錢吖？

BTC避險
你個概念同惹愛滋避肺炎有咩分別

岩岩睇一睇
呢兩日跌左20%
跟你買死得

又用奇怪類比
論據呢
我上面都有講我既睇法

講crypto就係呃錢 ?
100年前同人講信用卡既慨念
可能人地都會當你傻仔
了解多啲先啦
講真你買crypto對我冇任何好處

玩bitcoin避險

一講即跌

講真我都不確定 所以先開post討論
只係留意到bitcoin近期成日跟金價升跌

我個人認為買bitcoin既風險重要喺買賣平台可信性度
本身bitcoin建基既blockchain技術其實係好secure

Bitcoin實用性太低，同黃金唔同

一樣實用價值咁低嘅商品，根本冇可能買嚟避險

D交易所一旦被hack / 政府強制關閉
Bitcoin玩完
私人生產貨幣係犯法的

自己印港紙當然犯法啦 (偽鈔)，但 crypto 都唔係 legal tender，有咩法可以犯？

過一萬

支那而家自己整crypto添

有唔少高手睇上到11000

Support 咩language

Easy language 得唔得

Facebook賴晒野
你以政府管唔到？
未到收成期ja
到左一野割晒你班傻仔啦
想動搖貨幣政策

Decentralised = 反政府
你買左槍未呀？
幾時攻入白宮？

管有及交易虛擬貨幣要收重稅
已經整死你

仲有你d礦場
用咁鬼多電同水
政府要封你根本好易

我申請張卡 成20日都仲pending
不過用sepa出錢 free of charge 其實唔錯

都可以試下用本地公司，myethshop
利申：小弟係搞手

冇記錯淨係support python C#
我就用python

其實hk做miner真係有啲傻仔
電費咁q貴

我個crypto portfolio 都賺緊唔少
傻仔咪理佢
以為自己好識金融經濟好叻叻

都係嗰句，當成班連登仔都係度勸你買嘅時候都係唔好買，佢地仲準過燈神蕭

你真係唔識ga wor
人地d政府係直情出優惠吸引你去開礦場，用佢地用唔哂既電

不過我明既, 你會話佢地係引d礦主入局，最後一鑊令d礦場公司破產?

連登仔一路屌一路升

told u

Bitcoin既核心就係取替貨幣政策
但現實會俾你咁做？
根本成班係度發夢
最尾接火棒既就係傻仔

你唔好FF啦
講左幾多次佢只係provide一個alternate既方法儲存財富同交易，同貴金屬既定位一樣。只不過比起貴金屬，BTC更方便交易(因為不可偽, 容易細分, 便於儲存及携帶)。

你覺得halving之前定之後先會新高?

解釋過好多次俾佢聽，佢都係唔明

bitcoin 既核心係要prove 「你真係唔識架wor」

大學讀金融
正股、期權、債券、外匯、黃金、加密貨幣都有玩

次次見到d 人聽到bitcoin 就要衝出黎柒就忍唔到要潤下d 傻仔

有興趣再了解cryptocurrency既朋友，可以入來香港最大既crypto tg group

呢個group果幾個admin都好好人，之前d好多crypto騙局好似幣少果d都係佢地踢爆，真係推廣crypto而唔會sell野
慢慢學好基本野先諗點投資/投資幾多，千祈唔好盲目跟風。

crypto 玩開嘅收埋自己食算
到btc 上兩皮嗰日
班仆街又咪係仆哂埋嚟問點開account 點買btc

呢轉halving大浪師兄睇幾多？

真 當新人係咁入場 就好快啲賣咁d走人先

我睇返對上兩次halving
唔單止halving 嗰年升勢幾平穩
重要halving之後嗰年升得幾急
如果halving 走勢又重覆2012－2013，2016－2017年嘅話
收益應該幾可觀
我19年尾買到嘅貨原本蟹緊都平到手了
打算呢次點都hold貨兩年

繼續燈

你用Transferwise再轉過去就唔洗收3%，話說有個Group傾：

有興趣睇啲入門知識可以入我個Post睇：

呢個group個admin又造福新手

繼續燈
等睇跌9成

升果陣賺完出金就得，之後跌到歸零都唔關自己事啦。

加密貨幣能成爲類比黃金的避險資產嗎?

Bitcoin是賭博定避險工具？淺談比特幣大起大跌原因

如果而家想CASH OUT BTC係邊度做最好?

之前諗過跌落~50K就可能買一兩毫.....

ok eth睇1000

轉做usdt鎖定利潤先，BTC d高位次次都係得一下半下。
之後可以慢慢賣d usdt, 你去呢個group大把人接。

一燈再燈
燈到bitcoin跌9成全部爆倉～
最後得塊紙皮訓天橋底

應該跑得贏通脹既

我第一注買@500美金，剩計BCH+BCV的話都好好彩算跑贏通脹

我無咁貪心，7000 都入得貨可惜錯過咗

ETH

淨係持有現貨
跌9成都係冇本金啫

有興趣睇下，會定期更新下啲相關知識同News

啱啱煲緊美劇Big Bang Theory，咁啱睇到有一集原來係講Bitcoin，仲要成集都係講Bitcoin，好搞笑：

有NetFlix既可以自己上NetFlix睇